雖然話要票債票償，但下屆又可以投邊個？

小麗老千，朱x迪，姚一個個現形
本土派坐監既坐監膠既膠
泛民.....

選舉嚟講
我只係想選個行公義，以民為本，有能力帶領市民，為民發聲嘅人
點解好似咁難搵一個

如果只論今次事件
我只服鄺仔

做香港人很難

開放討論
順便可以借機會讓大家認識多d各位議員

胡志偉都還可以

小心五毛分化阻團結抗保皇狗

下屆佢地知衰分分鐘唔比一大堆入閘, 唔好諗住仲有幾多出名嘅, 到時先睇下泛民仲有咩人入到閘先揀, 最緊要KO越多獻世派越好

岑敖暉如果選 都可以投

唔知投邊個
總知唔投保皇

AY

自己站出來

下屆選舉，真正主戰場

，，，

投邊個都好，唔投保黨

白票=益保黨

到有名單先討論啦好麻?

我地仲有冇下屆都未知啊大佬

要看下邊個入到閘

隨時一件本土都入唔到

冇返咁上下政治實力好難同班老狐狸揮

小麗老母消失左

自決都DQ，仲點會有其他本土揀

連登仔咁多人，都推唔到一個人出黎選?

跪求國師重出江湖，推動永續基本法，修補撕裂

Heidi chu有出黎喎呢個禮拜都

Heidi衰咩？

涂謹申都做到佢係議會既工作

眾志？

朱凱迪都好落力啊

其實除左保皇 有啲膠得黎都起碼有良知

yes點衰都好起碼啲大project大是大非都會企出黎反對

贊成
泛民唔係朋友起碼唔係敵人
最緊要攞返否決權
爦炒大家等死

唔好俾焦土派帶風向

不分化
不白票
不焦土

只要非保皇，各位應全力支持

1共狗
2非共狗
3射落海

1就一定唔會
3其實就等同1

所以只有2

朱凱迪應該場場有出喎

投邊個都好
唔好投保皇/同建制有關係既

一定係投建制派，焦飯民土

屌你五毛分化撚
一起底全部分化post
屌你老母

今屆區議會投先

第一戰場 區選

好老實, 區選咁多人, 邊有咁多明星級既人

依個時候 要以 黨派定分界

全部建制派候選人 都要抵制到底
佢地依幾日留既黑心言論 足夠令市民見到佢地真面目

選舉主任: 不了

本報接獲一名1969年出生、今年初更換智能身份證的市民鄭先生投訴，指昨日登入選民資料網上查閱系統，赫然發現被取消了選民資格。他憶述，今年初預約至入境處辦理換證，在職員協助下填寫換證表格，對方並無查問是否同意將表格上的最新個人資料，轉交至選舉事務處。

大家記得上網check返
同埋提提自己屋企人朋友

鄺仔
如果佢脫埋黨會更好

清算工聯會、民建聯、新民黨、經民聯
呢四個必定要剷走

投有份周圍撲出來救人，一開始就反對嘅人

比販民拎返過半數又會變返以前咁議會抗爭
然後又唔開會又關鍵缺席
泛民係要連否決權都無埋先會肯岀嚟企喺市民同抗爭者呢一邊

所以
香港人要贏泛民就要喺議會輸

唔好理咁多先, 比左泛民陣營入去先，起碼夠人抗衡建制, 建制一樣好多膠，又假博士, 假律師, 但明知垃圾都唔理3721, 做夠人頭先, 夠人頭先有話事權

焦土撚可唔可以收一收皮先

總之你果區非 建制 / 假中立

想投邊個都得

入到閘先算啦

冇人代表到我，無論如何我都會投白票

含淚
兩害取其輕

投保皇黨對家

林卓廷最撚on9
同黨鄺仔好得多

但林卓廷最夠power抗爭，佢踢前鋒最夠力

有乜咁powerful 呀？

搵喲政府素人狙擊建制陣營

連登仔企出黎選

你條柒頭飯民收皮先

投泛民可能係食屎 但白票/建制派慘過食10舊屎
泛民只要人數上多過建制派 起碼擋得到惡法通過

亨利都話建制派特別葉劉同田北辰議事能力高，做到實事，投佢地都好過垃圾飯民

朱都算 OK 啦

參考返今次大家團結嘅成功例子，總之投非建制，如果佢做唔到選舉承諾，實變過街老鼠。

仲焦土 守唔到立會大家扑多次街
到時又搞多次遊行阿？
唔好玩啦
送曬反對派入去
依家先黎搞分化

仲有發夢要玩配票
唔要捧人做票王
要以最小票送最多人入去
幫家中住老人院嘅人改地址 選票冇效
話之你掌心雷點點

(召集)組織大聯盟想參選今屆區議會？爭取(實現《雙普選》《公民提名》)香港民主改革路線圖

民主黨值得原諒 今次事件佢地應記一功

認真諗吓點攪革命好過啦！議會唔會因為爾次變返正常。民主派只係用今次事件撈正治本錢。